有無人同我一樣覺得阿gi幾靚女？

比薑檸樂

唔知點解咁快唔做unwire

正啊

我都想知

紋身展又見過
有次睇演唱會又咁企我附近
真人著衫幾好睇

識佢⋯
佢以前住紅磡果邊⋯
依家唔知啦⋯

上次見佢客串一集玩老任果部新機

真人好粒
抱起黎應該幾正

好細粒

見過真人幾靚女， 不過西面

雞黎

佢讀中學果陣個look都唔差架⋯

po多幾張相啦

gi

以前睇親unwire都係為左睇佢

唔著衫命好睇

g

阿Gi好過娜姐好多倍
娜姐日日都出現，啲反應又唔掂

agger

好想見多d阿gi